[藍芽接線] 大家點睇 Shure RMCE-BT1 MMCX

對幾家傳統耳機廠商來說，雖然有賴於 iPhone 將耳機市場推向高峰，但現在耳機市場也因為蘋果取消 3.5mm 耳機孔之後陷入不得不改變的情況；身為老早就投入平衡電樞耳機市場的錄音設備老字號 Shure 也在近期積極地推出因應產品，除了日前推出的 Lightning 轉換線，近期則一口氣推出兩款藍牙耳機與藍牙轉換線，包括 SE215 搭配藍牙線的同捆版，以及 SE112 Wireless 無線耳機，與 RMCE-BT1 MMCX 藍牙轉換線，從有線連接轉向無線化。

啱啱轉用 iPhone 8，要用條勁柒既接駁線先用到舊耳機，所以索性想用藍芽
呢隻仲要包埋 Mic 所以心郁郁

我本身都想換，但好似話個mic好細聲，你上網睇左先好啲

搵到全部都係宣傳網頁

拎黎做gym一流

岩岩買左。。。想放

連iPhone8 好順 同步無問題
但唔知點解好大聲

香港有得買？

點解

較到最細都爆聲？

唔知係咪因為駁westone關係
除左爆聲 其他都幾好

我諗駁翻shure應該無問題掛

你買左幾錢 $870 ???

係啊

得物無所用咁 好無奈

買 Shure

依家去買

巴打 之後報告下效果如何

舊野係入電定差電架？

差電架

Westone 點解唔用返 Westone 果條

不過無得圈耳又幾煩

諗住試新野嘛

買左，iPhone 8 + Shure 耳機啱聲

掂？有無好大聲？

做gym用緊對jbl reflect contour
六七舊水已經幾好

如果八舊幾買條藍牙線又好似幾戇居

因為我都係做gym先用藍牙所以都係整多對藍牙耳機算
廢事成日要換線

無 完美

係咪 Westone 粒野內阻太低

今次真係gg

新出應該放得到好價錢

同直插電話音質有冇大分別?會唔會lag?

唔 lag，音質無分別至少我聽唔出

佢中間舊野會唔會好重？影d實相嚟睇下可以嗎

留名 我都想買 但唔知音質有冇影響 同埋會唔會delay

唔重 今晚影

完全不會 delay

今日買左westone 個隻好細聲 好想換

細聲？用咩耳機？

Am pro 30

師兄有無相

恆源嗰條點睇？

1. 用落好輕，完全唔會有吊住吊住既感覺
2. 藍芽唔會斷，聽左咁耐都未斷過線，電腦係廳播歌，去廁所小便都仲聽到完全無問題
3. 可以連兩個 devices，例如我用電腦播緊 YouTube，如果再轉用電話播歌，就會自動停左 YouTube 片，轉聽電話 d 聲

音質上同插線無分別，反而真係方便左好多，唯一唔好既係要差電，一開始用成日唔記得

之前買咗，size細但電量太低，正常音量3至4個鐘用哂。
我日日用一年多d死線。
不過藍芽真係free好多，尤其係部iPhone 7要用轉插，根本係焗轉藍芽

咁睇落又唔係好伏，不過啱啱好過咗保養壞

巴打買左幾錢？

好似買隻215 再加條藍芽線抵過就咁買 藍芽版215

個mic d聲會唔會好差？